{
  "Operator Backed": "Operator 지원",
  "Browse for a variety of managed services that are installed by cluster administrators. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "클러스터 관리자가 설치한 다양한 관리 서비스를 검색해 보십시오. 클러스터 관리자는 카탈로그에서 사용 가능한 콘텐츠를 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "**Operator backed** includes a variety of services managed by Kubernetes controllers.": "**Operator 지원**에는 Kubernetes 컨트롤러에서 관리하는 다양한 서비스가 포함됩니다.",
  "OperatorHub": "OperatorHub",
  "Installed Operators": "설치된 Operator",
  "Disable": "비활성화",
  "Enable": "활성화",
  "CatalogSource details": "CatalogSource 세부 정보",
  "Publisher": "게시자",
  "Availability": "가용성",
  "Denotes whether this CatalogSource provides operators to a specific namespace, or the entire cluster.": "이 CatalogSource가 특정 네임 스페이스 또는 전체 클러스터에 Operator를 제공할지 여부를 나타냅니다.",
  "The ConfigMap, image, or address for this CatalogSource's registry.": "이 CatalogSource의 레지스트리에 대한 ConfigMap, 이미지 또는 주소입니다.",
  "Registry poll interval": "레지스트리 폴링 간격",
  "Number of Operators": "Operator 수",
  "The number of packages this CatalogSource provides.": "이 CatalogSource가 제공하는 패키지 수입니다.",
  "Operators": "Operator",
  "Package not found": "패키지를 찾을 수 없습니다.",
  "Cannot create a Subscription to a non-existent package.": "존재하지 않는 패키지의 서브스크립션을 만들 수 없습니다.",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "# of Operators": "Operator #",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Operators provided by this source will not appear in OperatorHub and any operators installed from this source will not receive updates until this source is re-enabled.": "이 소스에서 제공하는 Operator는 OperatorHub에 나타나지 않으며 이 소스에서 설치된 Operator는 이 소스가 다시 활성화될 때까지 업데이트를 받지 않습니다.",
  "Enable source": "소스 활성화",
  "Cluster wide": "클러스터 전체",
  "Create CatalogSource": "CatalogSource 만들기",
  "Edit Subscription": "서브스크립션 편집",
  "Uninstall Operator": "Operator 제거",
  "Cannot update": "업데이트할 수 없습니다.",
  "CatalogSource was removed.": "CatalogSource가 제거되었습니다.",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "All Namespaces": "모든 네임 스페이스",
  "Managed Namespaces": "관리 대상 네임 스페이스",
  "{{count}} Namespaces_0": "{{count}} 네임 스페이스",
  "{{count}} Namespaces_1": "{{count}} 네임 스페이스",
  "Console plugin_0": "콘솔 플러그인",
  "Console plugin_1": "콘솔 플러그인",
  "{{plugin}}:": "{{plugin}}:",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Console plugin available": "콘솔 플러그인 사용 가능",
  "To let this operator provide a custom interface and run its own code in your console, enable its console plugin in the operator details.": "이 operator가 사용자 지정 인터페이스를 제공하고 콘솔에서 자체 코드를 실행하도록하려면 operator 세부 정보에서 해당 콘솔 플러그인을 활성화합니다.",
  "View operator details": "Operator 상세 정보 보기",
  "Plugin available": "플러그인 사용 가능",
  "None": "없음",
  "No Operators found": "Operator를 찾을 수 없습니다",
  "No Operators are availalble for project {{project}}.": "프로젝트{{project}}에 사용할 수 있는 Operator가 없습니다.",
  "No Operators are availalble.": "사용할 수있는 Operator가 없습니다.",
  "Discover and install Operators from the <1>OperatorHub</1>.": "<1> OperatorHub</1>에서 Operator를 감지하고 설치합니다.",
  "Name": "이름",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Status": "상태",
  "Last updated": "마지막 업데이트",
  "Provided APIs": "제공되는 API",
  "Installed Operators are represented by ClusterServiceVersions within this Namespace. For more information, see the <2>Understanding Operators documentation</2>. Or create an Operator and ClusterServiceVersion using the <5>Operator SDK</5>.": "설치된 Operator는 네임 스페이스에서 ClusterServiceVersions로 표시됩니다. 자세한 내용은 <2>Operator에 대한 문서</2>를 참조하거나 <5>Operator SDK</5>를 사용하여 Operator 및 ClusterServiceVersion을 만듭니다.",
  "Required": "필수 항목",
  "Create instance": "인스턴스 생성",
  "{{initializationResourceKind}} required": "{{initializationResourceKind}} 필수 항목",
  "Create a {{initializationResourceKind}} instance to use this Operator.": "이 Operator를 사용하기 위해 {{initializationResourceKind}} 인스턴스를 만듭니다.",
  "Description": "설명",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Provider": "공급자",
  "Support": "지원",
  "Get support": "지원",
  "Created at": "작성일",
  "Links": "링크",
  "Maintainers": "유지 보수 관리자",
  "ClusterServiceVersion details": "ClusterServiceVersion 상세 정보",
  "Operands in this Namespace are managed by the Operator.": "이 네임 스페이스의 피연산자는 Operator에 의해 관리됩니다.",
  "Status reason": "상태 이유",
  "Operator Deployments": "Operator 배포",
  "Operator ServiceAccounts": "Operator 서비스 계정",
  "OperatorGroup": "Operator 그룹",
  "Conditions": "상태",
  "No Operator Subscription": "Operator 서브스크립션 없음",
  "This Operator will not receive updates.": "이 Operator 업데이트를 수신하지 않습니다.",
  "Subscription": "서브스크립션",
  "All instances": "모든 인스턴스",
  "{{item}} details": "{{item}} 세부 정보",
  "Cluster-wide CatalogSource": "클러스터 전체 CatalogSource",
  "Catalog will be available in all namespaces": "카탈로그는 모든 네임 스페이스에서 사용할 수 있습니다.",
  "Namespaced CatalogSource": "네임스페이스가 지정된 CatalogSource",
  "Catalog will only be available in a single namespace": "카탈로그는 단일 네임 스페이스에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Create a CatalogSource in order to make operators available in OperatorHub.": "OperatorHub에서 operator를 사용할 수 있도록 CatalogSource를 만듭니다.",
  "CatalogSource name": "CatalogSource 이름",
  "Display name": "표시 이름",
  "Publisher name": "게시자 이름",
  "Image (URL of container image)": "이미지 (컨테이너 이미지의 URL)",
  "URL of container image hosted on a registry": "레지스트리에서 호스팅되는 컨테이너 이미지의 URL",
  "Create": "만들기",
  "Cancel": "취소",
  "The field <1>{{path}}</1> is invalid.": "필드<1>{{path}}</1>은 사용할 수 없습니다.",
  "Remove {{item}}": "{{item}} 삭제",
  "Weight": "가중치",
  "Required rules must be met before a pod can be scheduled on a node.": "노드에서 Pod를 예약하려면 먼저 필수 규칙을 충족해야 합니다.",
  "Required during scheduling, ignored during execution": "스케줄링 중에 필요하고 실행 중에 무시 됨",
  "Add required": "필수 항목",
  "Preferred rules specify that, if the rule is met, the scheduler tries to enforce the rules, but does not guarantee enforcement.": "기본 규칙은 규칙이 충족되는 경우 스케줄러가 규칙을 적용하려고하지만 반드시 적용되는 것은 아닙니다.",
  "Preferred during scheduling, ignored during execution": "스케줄링 중 선호, 실행 중 무시",
  "Add preferred": "선호하는 추가",
  "Topology key": "토폴로지 키",
  "Modify {{item}}": "{{item}} 수정",
  "Update {{item}}": "{{item}} 업데이트",
  "Edit {{item}}": "{{item}} 편집",
  "Port": "포트",
  "Interval": "간격",
  "No endpoints": "엔드포인트 없음",
  "Resource limits": "리소스 제한",
  "Resource requests": "리소스 요청",
  "Confirm change": "변경 확인",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Hide values": "값 숨기기",
  "Reveal values": "값 표시",
  "Key": "키",
  "Operator": "Operator",
  "Value": "값",
  "Add expression": "표현식 추가",
  "CPU cores": "CPU 코어",
  "Memory": "메모리",
  "Storage": "스토리지",
  "Define the resource {{type}} for this {{kind}} instance.": "이 {{kind}} 인스턴스의 리소스 {{type}}을/를 정의합니다.",
  "No members": "멤버 없음",
  "operator_0": "operator",
  "operator_1": "operator",
  "Installation namespace <1>{{namespace}}</1> contains <4></4> installed with manual approval, and all operators installed in the same namespace will function as manual approval strategy. To allow automatic approval, all operators installed in the namespace must use automatic approval strategy.": "설치 네임 스페이스 <1>{{namespace}}</1>에는 수동 승인이 있는 <4></4> 설치가 포함되어 있으며 동일한 네임스페이스에 설치된 모든 operator가 수동 승인 정책으로 사용됩니다. 자동 승인을 허용하려면 네임 스페이스에 설치된 모든 operator가 자동 승인 정책을 사용해야합니다.",
  "Review the manual install plan for operators <1></1>. Once approved, the following resources will be created in order to satisfy the requirements for the components specified in the plan. Click the resource name to view the resource in detail.": "<1></1> operator의 수동 설치 계획을 확인하십시오. 승인되면 계획에 지정된 구성 요소의 요구 사항을 충족하기 위해 다음 리소스가 생성됩니다. 리소스 이름을 클릭하면 리소스를 자세히 볼 수 있습니다.",
  "No InstallPlans found": "InstallPlan을 찾을 수 없습니다.",
  "InstallPlans are created automatically by subscriptions or manually using the CLI.": "InstallPlan은 서브스크립션을 통해 자동으로 생성되거나 CLI를 사용하여 수동으로 생성됩니다.",
  "Components": "구성 요소",
  "Subscriptions": "서브스크립션",
  "InstallPlans": "InstallPlans",
  "Review manual InstallPlan": "수동 InstallPlan 확인",
  "Inspect the requirements for the components specified in this InstallPlan before approving.": "승인하기 전에이 InstallPlan에 지정된 구성 요소에 대한 요구 사항을 확인하십시오.",
  "Preview InstallPlan": "InstallPlan 미리보기",
  "InstallPlan details": "InstallPlan 세부 정보",
  "CatalogSources": "CatalogSources",
  "Approve": "승인",
  "Approved": "승인됨",
  "Deny": "거부",
  "Kind": "유형",
  "API version": "API 버전",
  "No components resolved": "해결된 구성 요소 없음",
  "This InstallPlan has not been fully resolved yet.": "이 InstallPlan은 아직 완전히 해결되지 않았습니다.",
  "Created": "작성",
  "Operand Resources": "피연산자 리소스",
  "No resources found": "리소스를 찾을 수 없습니다",
  "There are no Kubernetes resources used by this operand.": "이 피연산자가 사용하는 Kubernetes 리소스가 없습니다.",
  "Resources by name": "이름 별 리소스",
  "Console plugin enablement": "콘솔 플러그인 활성화",
  "Console plugin enablement - {{plugin}}": "콘솔 플러그인 활성화- {{plugin}}",
  "This operator includes a console plugin which provides a custom interface that can be included in the console. Updating the enablement of this console plugin will prompt for the console to be refreshed once it has been updated. Make sure you trust this console plugin before enabling.": "이 operator에는 콘솔에 포함될 수있는 사용자 정의 인터페이스를 제공하는 콘솔 플러그인이 포함되어 있습니다. 이 콘솔 플러그인의 활성화를 업데이트하면 업데이트된 후 콘솔을 새로 고치라는 메시지가 표시됩니다. 활성화하기 전에 이 콘솔 플러그인을 신뢰하는지 확인하십시오.",
  "Delete CatalogSource?": "CatalogSource를 삭제하시겠습니까?",
  "By deleting a CatalogSource, any Operator that has been installed from this source will no longer receive updates.": "CatalogSource를 삭제하면 이 소스에서 설치된 Operator는 더 이상 업데이트를 받지 않습니다.",
  "Confirm deletion by typing <2>{{name}}</2> below:": "다음 <2>{{name}}</2>을 입력하여 삭제를 확인합니다.",
  "Enter name": "이름을 입력합니다",
  "Disable CatalogSource?": "CatalogSource를 비활성화 하시겠습니까?",
  "By disabling a default source, the operators it provides will no longer appear in OperatorHub and any operator that has been installed from this source will no longer receive updates until the source is re-enabled. Disabling the source will also remove the corresponding OperatorSource and CatalogSource resources from the cluster.": "기본 소스를 비활성화하여 제공되는 Operator는 OperatorHub에 표시되지 않습니다. 이 소스에서 설치된 Operator는 소스가 다시 활성화 될 때까지 업데이트를받지 않습니다. 소스를 비활성화하면 클러스터에서 해당 OperatorSource 및 CatalogSource 리소스도 제거됩니다.",
  "Edit default sources": "기본 소스 편집",
  "Enabled default sources": "활성화된 기본 소스",
  "Disable CatalogSource": "CatalogSource 비활성화",
  "Change update approval strategy": "업데이트 승인 전략 변경",
  "What strategy is used for approving updates?": "업데이트 승인에 어떤 전략이 사용됩니까?",
  "Automatic": "자동",
  "New updates will be installed as soon as they become available.": "새 업데이트가 사용 가능한 즉시 설치됩니다.",
  "Manual": "수동",
  "New updates need to be manually approved before installation begins.": "설치를 시작하기 전에 새 업데이트를 수동으로 승인해야합니다.",
  "InstallPlan Preview": "InstallPlan 미리보기",
  "Change Subscription update channel": "서브스크립션 업데이트 채널 변경",
  "Which channel is used to receive updates?": "업데이트를 받는 데 사용되는 채널은 무엇입니까?",
  "Uninstall Operator?": "Operator를 제거하시겠습니까?",
  "Operator <1>{{name}}</1> will be removed from <4>{{namespace}}</4>, but any of its custom resource definitions or managed resources will remain. If your Operator deployed applications on the cluster or configured off-cluster resources, these will continue to run and require manual cleanup.": "Operator <1>{{name}}</1>이/가 <4>{{namespace}}</4>에서 삭제되지만 사용자 지정 리소스 정의 또는 관리 리소스는 그대로 유지됩니다. Operator가 클러스터에 애플리케이션을 배포하거나 클러스터 외부 리소스를 설정한 경우 이러한 애플리케이션은 계속 실행되므로 수동으로 정리해야 합니다.",
  "The console plugin provided by this operator will be disabled and removed._0": "이 operator가 제공하는 콘솔 플러그인이 비활성화되고 제거됩니다.",
  "Message from Operator developer": "Operator 개발자의 메시지",
  "Uninstall": "제거",
  "Create by completing the form. Default values may be provided by the Operator authors.": "양식을 작성하십시오. Operator 작성자가 기본값을 제공할 수 있습니다.",
  "Create by manually entering YAML or JSON definitions, or by dragging and dropping a file into the editor.": "YAML 또는 JSON 정의를 수동으로 입력하거나 파일을 편집기로 드래그 앤 드롭하여 만듭니다.",
  "Create {{item}}": "{{item}} 만들기",
  "Limits": "제한",
  "Requests": "요구 사항",
  "Select {{item}}": "{{item}} 선택",
  "Add {{item}}": "{{item}} 추가",
  "Advanced configuration": "고급 설정",
  "Note: Some fields may not be represented in this form. Please select \"YAML View\" for full control of object creation.": "참고: 일부 필드는 이 양식으로 표시되지 않을 수 있습니다. 개체 생성을 완전히 제어하려면 \"YAML보기\"를 선택하십시오.",
  "Fix above errors": "위의 오류 수정",
  "Delete {{item}}": "{{item}} 삭제",
  "No operands found": "피연산자가 없습니다",
  "Operands are declarative components used to define the behavior of the application.": "피연산자는 애플리케이션의 동작을 정의하는 데 사용되는 선언적 구성 요소입니다.",
  "No provided APIs defined": "정의된 API가 없습니다.",
  "This application was not properly installed or configured.": "이 애플리케이션은 제대로 설치 또는 구성되지 않았습니다.",
  "Create new": "새로 만들기",
  "The server doesn't have a resource type {{kind}}. Try refreshing the page if it was recently added.": "서버에 리소스 유형 {{kind}}이 없습니다. 최근에 추가된 경우 페이지를 새로 고침합니다.",
  "{{kind}} overview": "{{kind}} 개요",
  "The Operator Lifecycle Manager will not watch this Namespace because it is not configured with an OperatorGroup.": "Operator Lifecycle Manager는 Operator 그룹에서 설정되지 않기 때문에 이 네임스페이스를 감시하지 않습니다.",
  "Create one here.": "여기에 작성합니다.",
  "Select OperatorGroup": "OperatorGroup 선택",
  "Show community Operator": "커뮤니티 Operator 표시",
  "Community Operators are Operators which have not been vetted or verified by Red Hat. Community Operators should be used with caution because their stability is unknown. Red Hat provides no support for community Operators.": "커뮤니티 Operator는 Red Hat에 의해 확인 또는 확인되지 않은 Operator입니다. 커뮤니티 Operator는 그 안정성이 확인되지 않기 때문에 주의해서 사용해야합니다. Red Hat은 커뮤니티 Operator를 지원하지 않습니다.",
  "Learn more about Red Hat’s third party software support policy": "Red Hat의 타사 소프트웨어 지원 정책에 대해 자세히 알아보기",
  "Do not show this warning again": "이 경고를 다시 표시하지 않음",
  "Continue": "계속",
  "OperatorHub details": "OperatorHub 세부 정보",
  "Default sources": "기본 소스",
  "Sources": "소스",
  "Basic Install": "기본 설치",
  "Seamless Upgrades": "원활한 업그레이드",
  "Full Lifecycle": "전체 라이프 사이클",
  "Deep Insights": "심층적 Insights",
  "Auto Pilot": "Auto Pilot",
  "Checked": "확인",
  "Version <1>{{installedVersion}}</1> of this Operator has been installed on the cluster.": "이 Operator의 <1>{{installedVersion}}</1> 버전이 클러스터에 설치되었습니다.",
  "This Operator has been installed on the cluster.": "이 Operator는 클러스터에 설치되었습니다.",
  "View it here.": "여기에 표시합니다.",
  "Community Operator": "커뮤니티 Operator",
  "This is a community provided Operator. These are Operators which have not been vetted or verified by Red Hat. Community Operators should be used with caution because their stability is unknown. Red Hat provides no support for community Operators.": "커뮤니티에서 제공하는 Operator입니다. 이는 Red Hat에 의해 검사 또는 검증되지 않은 Operator입니다. 커뮤니티 Operator는 그 안정성이 확인되지 않기 때문에 주의해서 사용해야합니다. Red Hat은 커뮤니티 Operator를 지원하지 않습니다.",
  "Marketplace Operator": "Marketplace Operator",
  "This Operator is purchased through Red Hat Marketplace. After completing the purchase process, you can install the Operator on this or other OpenShift clusters. Visit Red Hat Marketplace for more details and to track your usage of this application.": "이 Operator는 Red Hat Marketplace를 통해 구입할 수 있습니다. 구매 프로세스를 완료 한 후 이 클러스터 또는 다른 OpenShift 클러스터에 Operator를 설치할 수 있습니다. 자세한 내용은 Red Hat Marketplace에서 확인하십시오. 이 애플리케이션의 사용 현황을 추적할 수 있습니다.",
  "Learn more about the Red Hat Marketplace": "Red Hat Marketplace에 대해 자세히 알아보기",
  "N/A": "해당 없음",
  "Latest version": "최신 버전",
  "Capability level": "기능 수준",
  "Source": "소스",
  "Infrastructure features": "인프라 기능",
  "Valid Subscriptions": "유효한 서브스크립션",
  "Repository": "리포지터리",
  "Container image": "컨테이너 이미지",
  "Install state": "설치 상태",
  "provided by {{provider}}": "{{provider}}에서 제공",
  "Installed": "설치됨",
  "No Operators available": "사용 가능한 Operator가 없습니다",
  "There are no Operators that match operating system {{os}} and architecture {{arch}}.": "운영 체제{{os}} 및 아키텍처 {{arch}}에일치하는 Operator가 없습니다.",
  "No OperatorHub items are being shown due to the filters being applied.": "적용된 필터로 인해 OperatorHub 항목이 표시되지 않습니다.",
  "{{version}} provided by {{provider}}": "{{provider}}에서 제공하는 {{version}}",
  "Purchase": "구매",
  "Install": "설치",
  "Resources": "리소스",
  "No OperatorHub items found": "OperatorHub 항목을 찾을 수 없습니다",
  "Please check that the OperatorHub is running and that you have created a valid CatalogSource. For more information about OperatorHub, please click <2></2>.": "OperatorHub가 실행 중이고 유효한 CatalogSource를 생성했는지 확인하십시오. OperatorHub에 대한 자세한 내용을 보려면<2></2>를 클릭하십시오.",
  "here": "여기",
  "Discover Operators from the Kubernetes community and Red Hat partners, curated by Red Hat. You can purchase commercial software through <2>Red Hat Marketplace</2>. You can install Operators on your clusters to provide optional add-ons and shared services to your developers. After installation, the Operator capabilities will appear in the <4>Developer Catalog</4> providing a self-service experience.": "Red Hat에서 선별한 Kubernetes 커뮤니티 및 Red Hat 파트너의 Operator를 검색합니다. <2> Red Hat Marketplace</2>를 통해 상용 소프트웨어를 구입할 수 있습니다. 클러스터에 Operator를 설치하여 개발자에게 선택적 추가 옵션 및 공유 서비스를 제공할 수 있습니다. 설치 후 Operator 기능이 <4> Developer Catalog</4>에 표시되어 셀프 서비스 환경을 제공합니다.",
  "{{item}} can't be installed": "{{item}} 설치할 수 없습니다",
  "The operator does not support single namespace or global installation modes.": "Operator는 단일 네임 스페이스 또는 글로벌 설치 모드를 지원하지 않습니다.",
  "Operator will be available in all Namespaces.": "Operator는 모든 네임 스페이스에서 사용할 수 있습니다.",
  "Operator will be available in a single Namespace only.": "Operator는 단일 네임 스페이스에서만 사용할 수 있습니다.",
  "This mode is not supported by this Operator": "이 Operator는 이 모드를 지원하지 않습니다.",
  "Could not create Operator Subscription.": "Operator 서브스크립션을 생성할 수 없습니다.",
  "Namespace does not support installation mode": "네임 스페이스는 설치 모드를 지원하지 않습니다.",
  "The {{namespace}} Namespace is reserved for global Operators that watch all Namespaces. To install an Operator in a single Namespace, select a different Namespace where the operand should run.": "{{namespace}} 네임 스페이스는 모든 네임 스페이스를 감시하는 글로벌 Operator에 대해 예약됩니다. 단일 네임 스페이스에 Operator를 설치하려면 피연산자가 실행되어야하는 다른 네임 스페이스를 선택합니다.",
  "The OperatorGroup in the {{namespace}} Namespace does not support the {{mode}} installation mode. Select a different installation Namespace that supports this mode.": "네임스페이스의 OperatorGroup은 설치 모드를 지원하지 않습니다. 이 모드를 지원하는 다른 설치 네임스페이스를 선택하십시오.",
  "A Subscription for this Operator already exists in Namespace \"{{namespace}}\"": "이 Operator에 대한 서브스크립션이 이미 네임 스페이스 \"{{namespace}}\"에 있습니다.",
  "Operator conflicts exist": "Operator 충돌이 있습니다.",
  "Installing this Operator in the selected Namespace would cause conflicts with another Operator providing these APIs:": "선택한 네임 스페이스에 이 Operator를 설치하면 다음 API를 제공하는 다른 Operator와 충돌할 수 있습니다.",
  "Operator not available for selected Namespaces": "선택한 네임 스페이스에 사용할 수 없는 Operator",
  "Namespace already exists": "네임 스페이스가 이미 존재합니다.",
  "Namespace creation": "네임 스페이스 생성",
  "Namespace <1>{{suggestedNamespace}}</1> already exists and will be used. Other users can already have access to this namespace.": "네임 스페이스 <1>{{suggestedNamespace}}</1>가 이미 존재하며 사용 가능합니다. 다른 사용자가 이미 이 네임 스페이스에 액세스할 수 있습니다.",
  "Namespace <1>{{suggestedNamespace}}</1> does not exist and will be created.": "네임 스페이스 <1>{{suggestedNamespace}}</1>가 존재하지 않으므로 생성됩니다.",
  "Enable Operator recommended cluster monitoring on this Namespace": "이 네임스페이스에서 Operator 권장 클러스터 모니터링 사용",
  "Namespace monitoring": "네임 스페이스 모니터링",
  "Please note that installing non-Red Hat operators into OpenShift namespaces and enabling monitoring voids user support. Enabling cluster monitoring for non-Red Hat operators can lead to malicious metrics data overriding existing cluster metrics. For more information, see the <2>cluster monitoring documentation</2>.": "비 Red Hat Operator를 OpenShift 네임 스페이스에 설치하고 모니터링을 활성화하면 사용자 지원이 차단됩니다. 비 Red Hat Operator에 대한 클러스터 모니터링을 활성화하면 악성 메트릭 데이터가 기존 클러스터 메트릭을 재정의할 수 있습니다. 자세한 정보는 <2>클러스터 모니터링 문서</2>를 참조하십시오.",
  "Operator recommended Namespace:": "Operator 권장 네임 스페이스:",
  "Select a Namespace": "네임 스페이스 선택",
  "Operator Installation": "Operator 설치",
  "Install Operator": "Operator 설치",
  "Install your Operator by subscribing to one of the update channels to keep the Operator up to date. The strategy determines either manual or automatic updates.": "Operator를 최신 상태로 유지하려면 업데이트 채널 중 하나에 가입하여 Operator를 설치합니다. 이 전략은 수동 또는 자동 업데이트를 결정합니다.",
  "Update channel": "업데이트 채널",
  "The channel to track and receive the updates from.": "업데이트를 추적하고 수신할 채널입니다.",
  "Installation mode": "설치 모드",
  "All namespaces on the cluster": "클러스터의 모든 네임 스페이스",
  "(default)": "(기본)",
  "A specific namespace on the cluster": "클러스터의 특정 네임 스페이스",
  "Installed Namespace": "설치된 네임 스페이스",
  "Update approval": "업데이트 승인",
  "The strategy to determine either manual or automatic updates.": "수동 또는 자동 업데이트를 결정하는 전략입니다.",
  "Will function as manual approval strategy": "수동 승인 정책으로 작동합니다.",
  "Manual approval applies to all operators in a namespace": "수동 승인은 네임 스페이스의 모든 operator에게 적용됩니다.",
  "Installing an operator with manual approval causes all operators installed in namespace <1>{{selectedTargetNamespace}}</1> to function as manual approval strategy. To allow automatic approval, all operators installed in the namespace must use automatic approval strategy.": "수동 승인으로 operator를 설치하면 네임 스페이스 <1>{{selectedTargetNamespace}}</1>에 설치된 모든 operator가 수동 승인 정책으로 사용됩니다. 자동 승인을 허용하려면 네임 스페이스에 설치된 모든 operator가 자동 승인 정책을 사용해야합니다.",
  "No Kubernetes APIs are provided by this Operator.": "이 Operator는 Kubernetes API를 제공하지 않습니다.",
  "View installed Operators in Namespace {{namespace}}": "네임 스페이스 {{namespace}}에 설치된 Operator 보기",
  "View installed Operators in all Namespaces": "모든 네임 스페이스에서 설치된 Operator보기",
  "Operator installation failed": "Operator 설치에 실패했습니다",
  "The operator did not install successfully.": "Operator가 제대로 설치되지 않았습니다.",
  "The required custom resource can be created in the Operator's details view.": "필요한 사용자 지정 리소스는 Operator의 세부 정보 보기에서 만들 수 있습니다.",
  "View error": "오류 표시",
  "Manual approval required": "수동 승인 필요",
  "Installed operator": "설치된 Operator",
  "operand required": "피연산자 필요",
  "ready for use": "사용 준비 완료",
  "The Operator has installed successfully. Create the required custom resource to be able to use this Operator.": "Operator가 성공적으로 설치되었습니다. 이 Operator를 사용할 수 있도록 필요한 사용자 지정 리소스를 만듭니다.",
  "View Operator": "Operator 보기",
  "Installing Operator": "Operator 설치 중",
  "The Operator is being installed. This may take a few minutes.": "Operator가 설치 중입니다. 이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "Once the Operator is installed the required custom resource will be available for creation.": "Operator가 설치되면 필요한 사용자 지정 리소스를 생성할 수 있습니다.",
  "Installing...": "설치 중 ...",
  "CatalogSource": "CatalogSource",
  "No PackageManifests Found": "PackageManifests를 찾을 수 없습니다.",
  "The CatalogSource author has not added any packages.": "CatalogSource 작성자는 패키지를 추가하지 않았습니다.",
  "Catalogs are groups of Operators you can make available on the cluster. Use <2>OperatorHub</2> to subscribe and grant namespaces access to use installed Operators.": "카탈로그는 클러스터에서 사용할 수있는 Operator 그룹입니다. <2> OperatorHub</2>를 사용하여 설치된 Operator를 사용하는 네임 스페이스를 구독하고 이에 액세스 권한을 부여합니다.",
  "Upgrade available": "업그레이드 가능",
  "Upgrading": "업그레이드",
  "Up to date": "최신 정보",
  "Unknown failure": "알 수 없는 오류 상태",
  "Remove Subscription": "서브스크립션 제거",
  "View ClusterServiceVersion...": "ClusterServiceVersion 보기...",
  "Operator Subscriptions": "Operator 서브스크립션",
  "No Subscriptions found": "서브스크립션을 찾을 수 없습니다",
  "Each Namespace can subscribe to a single channel of a package for automatic updates.": "각 네임 스페이스는 자동 업데이트를 위해 패키지의 단일 채널을 구독할 수 있습니다.",
  "Create Subscription": "서브스크립션 만들기",
  "Subscriptions by package": "패키지 별 서브스크립션",
  "InstallPlan failed": "InstallPlan 실패",
  "CatalogSource removed": "CatalogSource가 제거되었습니다.",
  "The CatalogSource for this Operator has been removed. The CatalogSource must be added back in order for this Operator to receive any updates.": "이 Operator의 CatalogSource가 제거되었습니다. 이 Operator가 업데이트를 받으려면 CatalogSource를 다시 추가해야 합니다.",
  "Subscription details": "서브스크립션 세부 정보",
  "Installed version": "설치된 버전",
  "Starting version": "시작 버전",
  "InstallPlan": "InstallPlan",
  "1 requires approval": "1개의 승인 필요",
  "1 failed": "1회 실패",
  "1 installing": "1개 설치",
  "Functioning as manual approval strategy": "수동 승인 전략으로 작동",
  "Functioning as manual": "수동으로 작동",
  "Upgrade status": "업그레이드 상태",
  "CatalogSource was removed": "CatalogSource가 제거되었습니다.",
  "1 installed": "1 개 설치됨",
  "0 installed": "0 개 설치됨",
  "0 installing": "0 설치 중",
  "Pending": "보류",
  "OK": "OK",
  "Failed": "실패",
  "This operator includes a console plugin which provides a custom interface that can be included in the console. The console plugin will prompt for the console to be refreshed once it has been enabled. Make sure you trust this console plugin before enabling.": "이 operator에는 콘솔에 포함될 수있는 사용자 정의 인터페이스를 제공하는 콘솔 플러그인이 포함되어 있습니다. 콘솔 플러그인이 활성화되면 콘솔을 새로 고치라는 메시지가 표시됩니다. 활성화하기 전에 이 콘솔 플러그인을 신뢰하는지 확인하십시오.",
  "Enabling console plugin": "콘솔 플러그인 활성화",
  "This console plugin will be able to provide a custom interface and run any Kubernetes command as the logged in user. Make sure you trust it before enabling.": "이 콘솔 플러그인은 사용자 정의 인터페이스를 제공하고 로그인 한 사용자로 Kubernetes 명령을 실행할 수 있습니다. 활성화하기 전에 이를 신뢰할 수 있는지 확인하십시오.",
  "Hide operator description": "operator 설명 숨기기",
  "Show operator description": "operator 설명 표시",
  "Operator description": "Operator 설명",
  "This resource is provided by {{operatorName}}, a Kubernetes Operator enabled by the Operator Lifecycle Manager.": "이 리소스는 {{operatorName}} (Operator Lifecycle Manager에 의해 사용되는 Kubernetes Operator)에 의해 제공됩니다.",
  "This will remove Operator <1>{{name}}</1> from <4>{{namespace}}</4>. Removing the Operator will not remove any of its custom resource definitions or managed resources. If your Operator has deployed applications on the cluster or configured off-cluster resources, these will continue to run and need to be cleaned up manually.": "Operator <1>{{name}}</1>이/가 <4>{{namespace}}</4>에서 삭제됩니다. Operator를 제거해도 사용자 지정 리소스 정의 또는 관리 리소스는 제거되지 않습니다. Operator가 클러스터에 애플리케이션을 배포했거나 클러스터 외부 리소스를 설정한 경우 이러한 애플리케이션은 계속 실행되며 수동으로 정리해야 합니다.",
  "No conditions present": "조건 없음",
  "Console UI extension available": "콘솔 UI 확장 사용 가능",
  "To let this operator provide a custom interface and run its own code in your console, enable its UI extension in the operator details.": "이 operator가 사용자 지정 인터페이스를 제공하고 콘솔에서 자체 코드를 실행하도록하려면 operator 세부 정보에서 해당 UI 확장을 활성화합니다.",
  "UI extension available": "UI 확장 사용 가능",
  "Console UI extension - {{plugin}}": "콘솔 UI 확장- {{plugin}}",
  "Approval strategy": "승인 전략",
  "Channel": "채널",
  "Approval": "승인",
  "This operator provides a custom interface you can include in your console. Make sure you trust this operator before enabling its interface.": "이 operator는 콘솔에 추가할 수있는 사용자 정의 인터페이스를 제공합니다. 인터페이스를 활성화하기 전에 이 operator를 신뢰할 수 있는지 확인하십시오.",
  "Enabling console UI extension": "콘솔 UI 확장 활성화",
  "This operator will be able to provide a custom interface and run any Kubernetes command as the logged in user. Make sure you trust it before enabling.": "이 operator는 사용자 정의 인터페이스를 제공하고 로그인 한 사용자로 Kubernetes 명령을 실행할 수 있습니다. 활성화하기 전에 이를 신뢰할 수 있는지 확인하십시오.",
  "Cluster-wide {{resource}}": "클러스터 전체 {{resource}}",
  "Namespace {{resource}}": "네임 스페이스 {{resource}}",
  "Create {{resource}}": "{{resource}} 만들기",
  "{{resource}} name": "{{resource}} 이름",
  "Provider type": "공급자 유형",
  "Community": "커뮤니티",
  "Marketplace": "Marketplace",
  "This resource is provided by {{displayName}}, a Kubernetes Operator enabled by the Operator Lifecycle Manager.": "이 리소스는 {{displayName}} (Operator Lifecycle Manager에 의해 사용되는 Kubernetes Operator)에 의해 제공됩니다.",
  "Console UI extension_0": "콘솔 UI 확장"
}